★股價已反映手機、IT已成為夕陽產業，下一波社會潮流會興乜？

批鬥業？

如metoo 、女權、？

Vr

好似搞唔起，得三分鐘熱度

IT夕陽行業
咁咩系朝陽行業

ai都未正式大行其道

造紙，傳統傳媒
人人寫返信+睇報紙

我一直都係飛鴿傳書

鴿糧好貴

汽車業都pk

全球單車不是夢

綜援師

硬件傳心師，而家響硬件台興起緊，客戶太多

linux, free open source

馬車

因為要等5G

無線部份攪掂就會大紅大紫

HTC 股票好買多d

連登反極必紅
一定係FCC

呢波vr係16年開始講（之前有幾波）
到依家想玩隻似樣d vr mmo都無
得隻vr chat叫見得下人 ，但係都無更新

興做返黑社會

lm

去海邊釣垃圾